管浩鳴：陳同佳冇心情 父親節冇活動

【明報專訊】觸發修訂《逃犯條例》風波嘅台灣殺人案疑犯陳同佳，洗黑錢刑滿出獄後至今仍未赴台自首，陳同佳父親接受《蘋果日報》訪問時話，個仔做錯事承擔責任係天經地義，希望喺台灣有公平審訊。去年接陳同佳出獄嘅聖公會教省秘書長管浩鳴噚日喺傳媒WhatsApp群組回應傳媒提問時話，陳同佳全家都支持佢到台灣自首，又話家人已承受唔少壓力，呼籲傳媒畀啲空間。被問到陳同佳同家人有冇一齊慶祝父親節，管牧就話「（陳同佳）父親節沒有任何活動，那（哪）有心情！」

陳父話做錯擔責天經地義
被問到陳同佳赴台自首嘅障礙、可唔可以去當地先強制檢疫再辦手續，管牧都無回應。

陳同佳父親喺訪問話，個仔犯下彌天大錯，自言壓力曾經大到冇一晚瞓得好；佢又話個仔出獄後申請要警方保護，又話陳出獄後都冇探過阿仔、唔會見佢，只係間中電話聯絡。

幾撚時先有心情啊

同佳有翻心情先定中共滅亡先？

佳仔

呢條粉人
根本就係
耶版老納

關我撚事？

我呀佳今日心情好撚曳呀！

呢世都唔會有心情去台灣

屌你夠膽就話佢好好心情啦 日日大魚大肉

打靶仔幾時有心情自首

快撚D死啦，你兩個一齊呀

佳哥：今日心情好撚曳

今日冇心情，唔去住！

家下係咪教會養佢

陳同佳心情代言人

心情好：我想留多陣係香港

心情唔好：我暫時唔想去台灣

無人想知

全香港最撚有權力嘅係陳同佳
唔係777

好明顯佢老豆都已經當左果個唔係佢個仔
唔講以為管浩嗚先係佢親生老豆

講真係我都唔去自首啦
有晒證據去到實坐監
依家香港政府為面死都唔肯做一次移交
咁我就慢慢嘆下人世先點知遲下會唔會俾人捉去坐

點解你地咁憎佳仔? 佢嘅歷史地位就算唔係香港國父都應該可以封入道教做綠帽神。

咁大支嘢做咩都要睇心情

佳哥係咪仲諗緊篤精究竟係邊個既

有免費屋住仲無心情?!

養個殺人犯一世

唔知牙佳嗰日同管爸爸點慶祝

佢點解冇心情我反而想知
工又唔使做有人養，又唔使坐監，終日食瞓屙不知幾爽。
其實佢話唔去台灣你都吹佢唔脹，根本所謂自首係佢個人意願，佢而家喺香港唔係犯人港共其實冇權要佢做任何嘢，就算格硬的佢過去台灣又唔會收，由頭到尾都係一件政治工具呢啲嘢大家都知，既然而家佢都冇利用價值港共真係話之佢去唔去吖，去都只係比林奠條臭閪一個下台階

管狗冇同佳仔慶祝父親節咩

痴撚線
邊位大明星啊
除左佢去台灣自首我無野想知
佢去台灣我先叫鬆一口氣
日日有條殺人犯周街走又唔知有無派帽比佢

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我唔撚CARE殺人犯既心情囉

殺女友再棄屍偷錢都可以冇事

其實佳仔仲存唔存在

等緊佳仔出書剖析佢殺人嘅心路歷程

屌你老母 初心呢

陳同佳係光復香港, 時代革命既始作俑者, 冇佢, 梁天琦只係另一個陳巧文.

佳仔無心情就可以上下報
紅過唔少KOL

不斷浪費納稅人既錢，仲想嘆到幾時？

會唔會係粒癦屎旺佢 我都想點返粒

出本書叫
陳同佳不高興
陳同佳可以說不

有管daddy 仲理親生老豆？

根本冇人想知道佢咩心情！

作者: 管浩鳴(管Daddy)

關我撚事咩

殺人犯

管浩鳴係中国北京巿政委

曾經用主人與貓形容中国同香港既關係

管浩鳴牧師何許人也？

香港都市傳說：
陳同佳去台灣
流浮山刀手
中共+港共倒台
連燈仔唔燈

陳同佳發言人

勁過馬英九看手錶

管浩鳴（陳同佳Facebook)

佳哥

叫佢單拖落街啦

得喇得喇，你心情好返啲先同我地講啦

佳仔同鳴鳴做過幾多次愛

開成人台啦屌

呢位陳生已經啞咗了

香港高等法院今年4月依陳同佳承認洗錢罪名，將其判囚29個月，因應認罪等原因得到減刑後，於星期三（10月23日）出獄。他親自證實願意回到台灣受審服刑，但未說明何時。

成8 個月都冇心情

其實有冇心情有咩關係
點解要全世界睇佢就佢有冇心情

幾時都話法律 得啖笑 殺撚左人可以咩事都冇 日日睇心情

陳同佳：心情仍然很爛

一屍兩命，害死人地仔女，仲過乜父親節

今日既心情真係好撚曳呀
聽日一定會更撚曳架姐
你話係咪呀佳仔

好多父親父親節只可以對住仔女嘅相呀
屌你老母死仆街

住緊安全屋 洗緊納稅人錢

佳仔有無打過飛機

Daddy, Daddy Kwun
Daddy, Daddy Kwun

我係街笑咗出聲

我諗應該係hunter大結果先

管浩嗚好似係港區人大代表,之前想tum陳同佳去自首,但陳同佳無咁傻唔去,唔知管浩嗚家下咩心情又要比終央屌又要養住陳同佳

管浩嗚:佳仔,快D去自首啦,面對自己既罪惡,主會寬恕你架
陳同佳:無心情wo
管浩嗚:!@#$!@$!(屌你老母個仆街,家下終央日日比緊壓力我,要tum掂你自首,家下我仲要自己貼錢養你)

明天出獄第247天 端午節食粽
無心情，唔去住
#明天放假暫停更新一天

連登仔FG 50K 180cm J長18

Sorry囉
搞到你心情唔好

我冇興趣理佢心情好唔好

一個心情引爆世界大戰

又要抖返幾個月培養心情去自修

阿佳：等我拎左一萬蚊搵番條學生妹先，到時心情可能好番少少啦，可能咋

冇心情，唔去住

幾時自首

「自言壓力曾經大到冇一晚瞓得好」
我由612之後都冇晚瞓得好呀屌你老母
殺人唔洗填命呀？

ture

陳同佳同管浩明有無扑過野

佢唔自首
就證明逃犯條例唔立既話
係會有人可以逍遙法外
殺咗人咩事都無
連登仔當然恨之入骨

夜夜

依家唔駛做有屋住有飯食
係無數廢青既夢想

其實依家邊係佳仔話事

咁耐都未有被自殺劇本

綠咩帽神，綠帽都係假，死人先係真，陳同佳一開始就係同中共做戲，捉條女，殺左佢，以後作故，講乜都得。

佢有得自己揀

無心情唔駛坐監？

殺左人呀屌你老母，講到佢真係幫左香港咁

搵人打鳩佢啦

牙街都係爸爸 ,曾經

唔想知佢有冇心情

佳佳好耐現身 不如出嚟講句點解無心情啦
牧師都好難相信

其實死攬佳仔有咩政治得益

去到台灣應該係死

仲可以講心情

777

去終身坐終身vs香港豪宅軟禁

辛苦晒

殺人就有心情

牙佳算唔算係最大贏家

佢有冇心情關人撚事咩，無人想理個殺人犯囉

打電話同老豆慶祝？

// 不過，自從去年10月陳同佳放監後，陳父直言自己未曾探望：「我係唔會見佢！」只間中透過「一個、半個電話」聯絡，其他都交由妻子去照顧。對於何以不往探望？是否不能原諒兒子？陳爸爸眼神閃爍不定，說話時明顯經過深思熟慮：「作為父親角色，細路做錯乜嘢，都可能會（原諒），經過時間，始終係自己細路，唔可以用原諒，只係希望可以幫到佢。」//

憑自己本事走佬點解要投案？
😦

陳同佳：心情唔好點解要我去坐監 屌你老母！

陳同佳傳心師？

爸爸

仲有流浮山刀手

如果我係台灣法官一定判佢去打靶
棄罪潛逃嘆世界死十次都唔夠

睇怕我有生之年，
都睇唔到佳哥心情好果日，
更唔駛旨意佳哥去自首

所以畀我係佳仔都唔撚去台灣自首啦
有得揀點解揀死

條囡帽咗佢
個細路唔係佢
老母同個細路都殺埋

哪有父親節, 你老母

使唔撚使問下神明再揀埋時辰八字先決定呀，有心一早去左自首啦

講咁多廢話 咁自首未？

陳同佳根本撚緊個政協

陳同志同管教棍究竟晚晚係豪宅玩咩

得啦得啦
知你呢世都冇心情啦
唔駛博上鏡啦
睇見你都煩

講左兩年
到底比綠帽佢果個巴打係邊個
好想知佢呢年係點諗

會唔會已經釘左蓋

屌你殺人犯都可以咁

咁個女仔屋企人有無心情？
神棍

殺人犯受國家級保護

抗爭者受盡國家級凌虐

仲坐 死刑喇

大魚大肉唔一定好心情
佳仔日日心情唔好咁大魚大肉

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

又抹黑我佳哥

普通人隔離兩個星期都嗌生嗌死
佢都差唔多係間屋到一年
又冇朋友，又冇屋企人
到底佢每日係間屋到做咩
定係因為佢已經冇利用價值，死撚咗

佢幫香港處理左一個仆街八婆,條女抵死

陳同佳係咪諗著成世安全屋 狗隊養佢一世？
不過我反而諗起一個假設 如果佢契老豆牧師 無啦啦死撚咗 然後佢死之前 放撚咗陳同佳出國避世 陳同佳之後再整容避世

阿佳串到

條女抵死

條女抵死,on9?

又光復香港 又貿易戰 又武肺 又blm
生於亂世又邊有心情諗自首

為左奶共攬住個殺人犯都唔介意

中共滅亡我諗台灣會頒爵士俾佢同條女
犧牲小我 完成大我

好似唔係即刻死架
冇定時間，
隨時有一日就通知你要死

陳生諗住下次殺邊個?

巴打有冇記錯，呢個做法係日本

案發到伏法平均隔10年
法務部自99年迄今每年各執行1次死刑槍決，從案發日到執行日的平均時間為9年11月，其中最長者為28年。 過去5年從犯罪到槍決，最短的是2年7個月。 2015年6月法務部執行槍決，6名死刑犯伏法。

都真係冇確定時間

因為去咗要槍斃所以無心情

留係香港同多幾條女扑嘢好過啦

玩夠咪

陳同佳係支共大哥!